[多圖] 一人寫game + 整槍skin

小弟放工寫緊隻打喪屍遊戲.
都差唔多1個月.
武器skin可以customize.
全部免費.

請出招.

effects 都可以
狙鏡中間粒點都可以customize.

有興趣朋友可以睇下呢個post.
From day 0 to day 30.
[Coding Challenge] 由0開始寫起打喪屍遊戲